依隻係咪假米蘭黎架 米蘭迷︰全取三分了

傷痕累累的我_們
#77 今場理應要攞3分
1-0
#97 真係咁易
1-1
#161 E巴快d一腳打返沉佢
#173 佢操到體能似22歲 驚乜
2-1
#316 應該禁住打唔會又比人入啦掛
2-2
#441 E巴係時候企出黎 入返球
3-2
#525 快d完場唔好搞搞震

3-3
水已潛

梳牙

收爺啦 日能日喺到羅馬羅馬

仲要爆我閘話伊巴無撚敵 無撚敵就4-3啦仲要間接導致失波

割席 偽米蘭迷

恕我未見過咁hill既米蘭撚

攞得一分都咁𠹌柒寸 唔講以為樓豬隊閪波大炒
利申三十年米蘭迷

又係你

好彩仲見到羅馬

羅馬狗

屌你串過馬撚

MON POST MON到整哂TIMELINE

樓豬賣左幾耐緊忽先買得起個球證？

咁都犯規你返去打乒乓波啦

日撚日羅馬羅馬

樓主咁能得閒做mon po狗

連意甲都有Mon post文化，意甲要復興了

樓主食早餐食到四點

要幾on9先mon post mon到嬲豬

晴狗收皮啦你，mon9我糷

推

屌你老母

晴睛哥早餐食到4點

napoli 4勝1負得11分係咩事？